有圖 疑似本次中5000萬頭獎巴打

好型 撚到我地on99

巴打你都唔弱喎

黑到一舊，睇唔到

力架

最撚搞笑係班迷信柒頭
又話人地中左唔派錢 過橋抽板
講到好似人地要靠連登仔留名先中到

巴打 似係你比樓主撚到on99

邊個比人撚仲未分到啊

屌。。。 lokjai ig勁多女 人帥真好

仲要全部靚港女

推

lm